郭書瑤1分鐘「未播出親密片」流出 對戰1男姿勢超勾魂

女星郭書瑤（瑤瑤）在《未來媽媽》飾演意外懷孕又流產的生殖中心諮詢師，近日她放上未播出的親熱戲，與男主角禾浩辰邊抱邊親到床上，讓許多粉絲看了都害羞不已。
郭書瑤19日在社群網站PO出一段1分19秒的《未來媽媽》漏網影片：「戲裡沒有的戲。」只見她和禾浩辰天雷勾動地火，從客廳激吻到房間，男生把外套脫掉，露出精實的手臂，將她整個人抱起，雙雙再倒在灑滿玫瑰花辦的床上繼續纏綿，此時郭書瑤的雙腿張開，緊緊夾住禾浩辰的腰部，男方伸手試圖解開她胸前的鈕扣，導演喊卡後，雙方害羞地相視而笑。

郭書瑤與禾浩辰有激情床戲，但這段鏡頭沒有播出。（圖／IG@郭書瑤）
看完這顆鏡頭，郭書瑤大呼：「很喜歡這場戲的浪漫。」只不過導演回放這段畫面，看到禾浩辰最後癱軟在床上的模樣，不禁笑虧「浩辰很累」，讓郭書瑤開玩笑地說：「導演最後那句話是什麼意思呢～是暗指我體重太重？！還是禾浩辰體力該加強呢～」
面對網友留言笑說「導演說：浩晨很累了」，郭書瑤俏皮地回：「一定不是我的關係」另有網友問：「這個如果一直NG會怎麼樣？」她親身解答：「餐桌上蠟燭全部重點、床上玫瑰花字樣全部重排、攝影師背著很重的機器再走一遍…」讓網友直呼：「好搞剛，辛苦了！」，也稱讚她與禾浩辰很入戲，「吻得太逼真啦」、「演員們真的很厲害」。

董至成「2樓摔到1樓」手扶梯踩空 謝忻1舉動他心寒：最毒婦人心

金泰希起初不愛他 Rain爆料交往內幕「單戀了一年」

遭酸過氣老妹「整太多會垮」 情色教主醉曬深溝辣照反擊

片？

我入到黎

我

其實預咗無，不過都麻煩伯母

起底>> block得>> 上一頁

連gif都冇得睇

on9 topic

把聲勁溫柔！
對波勁撚大！

樓主呢條五毛，鍾意開咸post唔貼圖阻礙正常討論，又鍾意貼舊聞製造混亂，正仆街